回應高官看法

轉發:一名政府人員的看法

1. 我認同柒婆到呢一刻都唔認為自己有錯，唔明白自己錯係邊。
2. 警察已經冇底線。但正正因為冇底線下，先犯咁多錯事引致今日個局面。
3. 中共唔會插手。中共只係想香港平穩，幫佢吸外匯黎維持國內經濟。加上中美貿易已經好頭痕，根本冇心情分心去搞香港。

其實事情發展到呢一刻，係再一次反映成個政府班底係完全冇政治智慧，先會行到呢一步。
樓主分享果篇亦反映到

市民係仇警，但仇警還仇警，訴求還訴求，兩回事黎。

點解仇警？
警察係政府最後一張牌。就算市民針對高官、拖佢地出黎打，警察都係擋住。當警察都崩潰時，政府都就冇牌好打。所以點解會針對警察。市民呢一刻依舊會期待有10%白警倒戈，黎個大反擊。可能係一廂情願。

訴求不變
大家心底裡都知，條例已經冇可能再推，但因為柒婆個底已經花哂，一日未講撤回都唔會收貨。作為高官，你有責任同條八婆講。

撤銷檢控示威者。如果律政司係以較輕嘅罪名，例如破壞公物、行為不檢之類，甚至係非法集會，市民可能心裏會好受d，但唔撚係暴動罪。
仲要7.21一個白衫都冇比人檢控呀！你叫人點接受呀？
鄭若嬅係一定要下台

雙普選係最大訴求，呢一點冇人會忘記
唔好一再spin市民失焦。

從來，市民都係五大訴求，缺一不可

咁撚大職位，就應該諗方法點樣迫政府，唔撚係將個責任又卸落市民，咁樣你同柒婆有乜分別？

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

推

事實證明警察未係最後一張牌
大陸武警可以話源源不絕